# README #

[ ![Codeship Status for telekomconsalting/SiteReport](https://codeship.com/projects/c11e5ec0-10d6-0133-3b12-72eed9846b85/status?branch=master)](https://codeship.com/projects/92088)

Текст для фрилансеров
Есть проект с активной стадией разработки примерно на 3-4 месяца, от вас требуется наличие свободного времени на выполнение как минимум одного тикета с оценкой в 10 часов в неделю или нескольких меньших на эквивалентное время.
Технически все делается на php(Symphony 2).

оплата - ЯД, Альфабанк, paypal. рейт - 400р час, оплата раз в неделю(суббота-воскресенье) оценка времени - я проставляю к тикету время, обсуждаем с вами если оно маленькое или большое, по согласованию начинаете работать, результат в гит обратно выливаете. У всех задач есть крайний срок сдачи - если вы его пропустили не предупредив заранее или пропустили срок больше двух раз, мы прекращаем работать с вами.

Мы используем phpdocumentator, и тикеты не принимаются если ваш код не документирован в достаточной мере. Не нужно комментировать каждую строку и переменную, но мы ждем что классы и процедуры будут описаны в комментариях. Важно: проект делается под англоязычную аудиторию поэтому комменты в коде пишем на английском.

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact